齊呼叫美軍來執石頭，軍艦泊公海，上岸唔帶gear

中國你ok嗎？

Sir this way

依個要推

係時候啦

大家都可以自發幫手

Sir，this way！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

識玩推

自發性，義工

sir this way
車馬費幫你畀埋啊

美軍自發黎

sir, this way!